每日朝早都晨炮金瑩

有冇人知佢ig or Facebook? 好想每朝每晚都丁一次

你真識食.jpg

唔說得上係靚女，但做老婆不錯呀

哇屌

唔除衫都J到？

支那雞

我 J 開王螢

邊忽似呀....
跪求IG，上網搵都搵唔到

大陸雞，好似係珠海畢業，cctvb唔請傳統新聞系畢業生，請埋啲媚共垃圾

之前見過佢素顏相 不了

講咁耐都無相

呢個無得頂

個鼻好假
皮膚又差

其實係咪都一樣支那出品？